司機疑不適暈倒 巴士直撞吊臂6人傷

藍田鯉魚門道1死18傷車禍發生才兩天，再有巴士司機懷疑身體不適撞車。下午2時55分，一輛九巴沿荃灣路出九龍，至晉昇工業中心附近，巴士司機突然不適暈倒，巴士直撞前面一輛由貨櫃拖架載運的吊臂車伸出的吊臂。巴士整塊擋風玻璃碎裂，車上5、6名乘客受傷。